[有圖]隔住mon都覺得臭

話說今晚打完邊爐 條hihi 番左屋企 send 左張圖出尼

屌

屌你老母

加句慎入好難咩

佢唔撚駛抆屎既咩

正

屌你

屎坑打邊爐

不能只有我看到

見到嗰下即刻閉氣左一下

沙嗲湯底

半夜三更

正！！

尼你老母咩
扯啦傻閪

上面成班都唔屌 連登

不能只要我看到

[size=5][/si屌你老母ze=5]

[size=5]屌你老母

屌你老母我第一眼以為咖喱牛排

啲屎未熟就食

係唔加你吹鳩脹

乜鳩都放上連登

突然聞到屎味

隔住個mon都覺得好撚臭

有咁多野唔玩

洗唔洗玩屎咁核突既野啊

屌你我一開始仲諗緊點解塊牛排咁奇怪

第一眼睇都以為係塊扒黎

慎入都唔打 屌你老母

屌我都以為係牛扒未熟就食左

仆街仔 好玩唔玩玩屎

屙呢啲屎好爽

5p仔死全家啦

樓主真係食屎大

癡線

食緊餃子啊屌

慎入唔識加 ?

又hihi又尼 我屌你老母

玩單機啦樓主

屌你，more啦仆街

我屌你老母

見圖即 block

開左3次po 今次都算成功

對唔住 我知錯了

又冇慎入，又人手filter
單機啦仆街